訓唔著，求秒回

如上，tg都會秒回

好肚餓呀

肚餓就食的野

有冇人想做樹窿，向tg講

me can he he

我加你

有冇人未訓 有心事，應唔應該飲下酒

飲水食餅

飲水都食餅都唔得

lihkg_uncle

見到你個名就諗起銀魂

search唔到

係啊,個名係黎自銀魂

飲左枝apple cinder

hi

好想食宇治金時嘅嘢

hi,係女朋友屋企，但訓唔著，好肚餓又唔敢出去整野食

有女 走la

正呀 我最鍾意抹茶 我係死港女

抹茶綿綿冰
巴打你個驚恐症醫好未

未好番

餓到就黎食女朋友D 貓糧